部v20倒水咁款

1個鐘冇20%電
只係上下網

V10倒得仲快

agger

s820效能係勁但用電都勁

g4仲勁 一粒鐘應該可以揸乾

吹大啲

In 835 we trust

佢老母! 我一日叉5次電呀

全盛期5分鐘ig 20%電
頂唔順換左機

你用左幾耐?
果陣用左一年 2粒電輪流換 都有3個幾4個鐘 (行貨) 不過都係死底板換左

我用g5都一日4叉

用左半年到掛
買左幾個月先開始轉用

正常g4 full load係3個鐘一飛（好似係）

用過v10 同v20 兩部都係垃圾 用電好似倒水 都係iphone好用

咁上下
其實lg有得換電既機 啲電都只係頂到4~5個鐘(唔係重度用家) 唔整多1~2粒真係好快打柴

LG
食
撚
屎
！